# Repository Studi Kasus untuk Perkuliahan Struktur Data

Repository ini berisi studi kasus untuk perkuliahan struktur data.

Terdiri dari dua branch yaitu branch kasus dan branch solusi.

- Branch kasus: berisi studi kasus dan template kosongan aplikasi
- Branch solusi: berisi alternatif penyelesaian studi kasus tersebut